屌你個霉西先輸一場

買熱刺半和半客加曼城盤😂😂